有幾隻左膠開post話泰國抗爭學香港，學香港篤灰？定唱歌？定捉鬼？ C朗要學連加特？

又諗住帶出乜野風向引班港豬去死？

果隻左膠咪你

樓豬on9

連登左膠又話輸出革命到泰國，又周圍諗人做手足，成隻鄺鬼咁